[PS4]第一次遇見嘅麻煩野

有冇師兄遇過同樣問題？更新又試過，不斷重開都係咁，可以點解決